消息：一隻警犬對武漢肺炎病毒呈陽性反應，領犬員早前確診

比隻狗害死

最壞情況會唔會兩隻都一齊人道毀滅?

有乜出奇，兩隻狗狗打下茄輪

姐喺有兩個黑警中招？

係報仇呀！之前周街TG照出警犬，而家報仇呀！

動物傳畜類 史無前例
好野

狗害死狗

死變態佬

真假難分

黑狗累死真狗

狗傳狗好正常

狗狗是無辜的

同類會傳染有咩咁出奇，你話人傳染俾狗就話啫，咁都當新聞

人道毁滅 隻大狗啦

獸皇

你掉轉左
係畜牲傳動物, 隻狗好慘

直接出警犬會唔會比警犬咬或者告國安法？

可唔可以不人道毀滅

叫狗群組

[突發]武漢肺炎首例動物之間傳播案例